屋企有隻曱甴匿埋係冷氣機度可以點算

話說前晚返到屋企諗住訓嘅時候就見到冷氣機度有隻曱甴，因為我張床係正冷氣機隔離，作為一個嚟遠見到曱甴都嚇到鳩縮嘅人當然唔敢係張床度訓

第二朝一起身即刻換晒所有床單同被諗住佢應該走咗，點知琴晚訓到一半落床痾尿返嚟就見到隻曱甴係個出風口度

叫老母去捉佢又話隻嘢係冷氣機上面唔肯打落去，試過開冷氣趕佢出嚟都唔得，究竟點先可以整佢走？

利申從來冇係間房食或者飲過任何嘢，住咗咁多年第一次有曱甴係我間房出現

昆蟲問題一律建議搬屋

窮撚冇錢

其實你第一眼見到佢就要殲滅有咩理由仲留佢喺度咁耐

告部冷氣襲警啦

養眼鏡蛇 佢地專食曱甴

用吸塵機吸佢出黎，最好係透明機身個種

唔敢打同埋驚條屍攝晒落去

冇
要成部拆

冷氣入面咁潮濕小心佢喺入面生蛋

放火燒Q曬咪得囉

驚曱甴,你係絲?

買罐啤酒 倒走一半 剪大小小個罐口 擺2日
done

冷氣問題一律建議拆除

嘩屌係喎

真係有用？會唔會愈引愈多？

頭先岩岩好屋企有曱甴
爬左上冷氣機
等緊佢出嚟就見到呢個post
btw
已經殺左 而家瘋狂消毒中

用殺蟲水

熄晒電器 放煙囉

真

你唔驚嘅 可以YouTube search 「啤酒 蟑螂」好多實證

關曬門窗應該唔會愈引愈多

唔搬屋都要換冷氣
吹吹下吹左啲曱甴屎出嚟

幻想下瞓瞓下聽到d「格格格格」聲

燒支煙攻佢出來啦

再拎支番皂水噴佢
皂水會溶咗佢個防水層
噴完好快就死